陪酒騙案仲未消失，劇情冇變仲要通漲到3千

又係欠債黎做陪酒私人會所個d橋段啦，黎飲酒要幾千起跳叫你唔好黎咁樣，夜晚出街又話要出約費個d啦，不過佢就狼左d要3千，上網睇d都係千幾兩千幾，
都係話出去比返我呢d招數，幾年黎d劇情都係照抄一鳩樣冇新意，d黑社會可唔可以有d新招式，講多兩講見我唔信就封左我。

希望d黑社會見到就請返個編劇啦
想黎斬我冇咁易架